挽歌之聲個名咁撚 MK 都有人撐，連登仔又自打嘴巴！

屌你班人唔係反 5P 字嫁咩
挽乜撚野歌呀而家